其實警察仲黑過黑社會

黑社會斬完人都知犯法要著草
警察著住制服可以合理化所有犯法行為，仲有得升職
今次運動失敗之後我要考督察，首先食曬班藍衫阿嫂先！